[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Zi-O 33 , 騎士龍 07

幪面超人 Zi-O 第三十三話

騎士龍戰隊 龍裝者 第七話

EveryTime~

朝日電視台

有冇直播Link?

woz on99咗成集

慣例三騎去到中段就要派膠

或者除咗主角個個都派

套Brain第一集好似得7分幾鐘

夾埋20分鐘都冇

好心la 敏鬼
寫到woz成集變on9仔
呢種搞笑舊平成開始根本已經過哂時
幾時會唔再用佢

仲靚過女主角

佢唔係女主咩

真響鬼係咪有機會回歸？

無啦應該

但下回預告睇落唔似係京介變響鬼

應該出明日夢
真響鬼似明日夢變

明日夢舊年引退咗

比假面臨士打低殘黨既清倉大特賣，笑死

咁後生引退？

無馬場既

為平成結束買把平成刀慶祝下好唔好

繼承老豆公司

京介學哂響鬼大叔啲動作

返黎拍幾幕都得掛

啲鬼解除變身唔係裸體嘅咩

一到響鬼 討論度勁低

睇落似主角幫京介繼承響鬼力量變

幫佢變完再拎走力量

極醜惡

變得一次就冇得再變

祝福之鬼

Brain係要變成1號嗎

有冇人睇左brain？拎雙刀個隻怪係邊套拉打嫁？冇咩記憶

lm

出皮套,之後講句你繼承響鬼就走

屎柯

應該係新既
其他都係舊

白色頭果隻係怪

可以再變嘅
只係變強鬼

無睇過響鬼無咩感覺

有無人睇咗avg4

劇透?

Lm

成3點都未有熟肉

似出響鬼皮套回歸
再幫白鬼變鄉鬼

睇標顯咩平成之鬼 令和之鬼 9估

查到喇原來係大蜘蛛大首領，冇睇exaid套皮套大戰所以冇記憶

zio 33

Brain得 7分鐘咁短?

你訓醒未?

Woz祝福之鬼

莊吾同Gay子真心笑Gay子忍笑忍到

唔洗NG

kugga錶幾時拎架
我係咪睇漏野

Forever劇場版拎

尾崎真花真係好靚，係國民少女到走出來係唔同d

白倉廢佬好似話唔係

今集話有5隻錶未拎
邊5隻

響鬼 kiva 電王 drive kabuto

今集一開頭佢好CUTE

BTW，有無人覺得濃妝者啲劇情節奏有啲混亂
感覺好唔流暢

其實Woz去搵OOO個happy birthday學下咪得

失左憶啦都

吓 鳩up可以唔使拍？

我反而覺得當forever 拎仲亂
反而留番之後補拍仲好

條廢老想點就點
過多幾集話同你一早已經攞哂d錶，之後入結局都仲得

月讀真係愈黎愈肥，由開頭尖面到依家方面
變鬼唔係會爛衫咩，做咩依家解變身都唔係裸體

冇睇

追究設定會俾馬踢

月讀個樣好唔掂吓

到底邊個先係

又唔係亂既我覺得係急姐
睇得出佢前期想快手將3+2砌成5, 睇翻之後幾集故事簡介似係會放翻慢
同埋好多時個故事好巧合, d怪人既宿主兩秒就搵到

好似中間SKIP咗好多野咁，之前濃妝黑搵佢隻龍又係，本來未搵到，無端端嗰集臨完之前又搵到
搵宿主又係，幹部出場又係，全部都係無端端彈出黎

2拉=仆街
3拉=ON9
慣例

啱啱睇完NEW WOULD 好正

睇K島D人話有個設定係
唔成熟的人無法把衣服復元
仲有圖
不過唔多識日文睇唔明

今集時停個時
做咩唔直接插死時王
全部人停晒連geiz revive都停埋

根本係呢集拍得差

繼續冇咗七孔流血

Brain ok呀 搞下笑

其實龍裝 啲卒(棋)同幹部都幾型/靚
綠色嗰隻冬菇唔計

仲係毛利亘宏寫wo

戰隊大部份集數隻怪獸只用一集，要兩秒搵到好正常

突然醒唔起
鄧兆尊佢地目的幾時變咗係 拎拉打嘅力量
係因為逢魔之日已經到咗 推新王都冇用

龍裝black獨行俠
今次隻幹部唔攞嚟同快盜做combo有啲嘥

阻止莊仔攞齊力量

本身塊面都好多墨但見沒咩人講

髮型唔撚得
換一換再減下肥可能有平均水準既

以往戰隊怪人大部份係獨立個體，但今次有左個宿主設定，戰隊又通常係一集一怪人，結果搞到個節奏好急
其實撇除呢樣既話，本身個故仔講主角5人已經幾好睇

牙唔靚

一個字講晒--柒

醒啦柒頭

估唔到一開頭會解釋點解前情提要有其他人把聲
不過最尾又放生EVOLT咁TV整新世界黎做乜

第三定第四集已經講羈絆信任問題
btw 今集開頭龍裝黑變身型到

woz笑撚死我

把聲又難聽

你個名

搶鼓打

咁響鬼做左廿9幾年鬼都唔成熟嘅
猛士成班都真係垃圾黎
唔好話佢戰國7鬼個時又當設定係無物先搞到咁

中間仲解釋咗點解內海冇回復記憶

點解外傳啲女可以咁正，永遠吸引過正章啲女
貴虎個青梅竹馬，剛條女，尊條女，女醫生，瑪麗羊

尊條女唔係tv果個？

鬼妹仔呀，之後做左尊老婆

specter個女仔

specter外傳個女仔

龍裝黑同豪快藍打邊個會嬴

大我唔算啦

睇完avengers 4今次大戰就冇上次機場咁有陣柒味
拉打幾時晒冷都可以咁

其實只係經費多，特效多，所以睇落先精彩好多
咪又係兩堆人攬埋一舊，最後是但一邊輸

劇情就無得比架啦，人地有強大嘅製作團隊

唔好發夢啦
無論係請哂啲舊人返黎定係整靚啲cg
樣樣都係錢呀

咁資金有限，係咁架啦
近年都唔要求佢cg整靚佢
但起碼想個劇本做返好啲
ex-aid係真係高質
build就虎頭蛇尾
呢套zio就已經爛左一半，希望個尾可以收返好啲啦唉

check番原來舞台劇有將京介變身體命名做強鬼
但而家冇左件事

一開以為自己開錯片
曲線宣傳T7 屌你仲要係JACK打KASUMI

掉返轉頭睇
龍騎既cg真係超班
而家睇返都唔覺太差

chaser唔算

brain個劇情真係好鳩
但好過癮
成班比拉打打低嘅廢人集合

同霧子示愛
問進之介係咪鐘意霧子

眾人：呢樣嘢點搞好？
chaser出現處理
眾人：點解你識又唔早講
chaser:你又唔問
印象中類似做過好幾次

有集大我比鬼屋啲鬼嚇到仆街

話說遲下電王篇會唔會又搵返侑斗出嚟

有冇機會係明日夢返黎

冇記錯進姐夫都好似係m記fans黎
佢好似鐘意美隊

build三個都痴左線

竹內涼真佢有設計過一副iron man甲，用無限手套個風格

有冇圖？想睇

回歸不是夢

woz洗衫

鍾意dcd個陣既佢，個陣又pure又true

果陣有個無碼女優好似佢 搵唔返了 唔記得咩名

Build雖然去到後尾劇情大暴走
但我覺得個個演員演技同樣貌都唔差
不過不失啦

棄左時王等令和拉打

等佢紅

感激平成，拜拜

有冇巴打有呢幅高清原圖

腦殘dvd

原圖好似由kuuga開始

好似老咗咁多咁既

如果佢返埋就真係decade 2.0

仲有dcd雄介

原post應該係呢個

我睇到嗰張係砌埋，好壯觀

唔係同東映反咗面咩？

你不如問東映 m記個邊鋪十咗年
而東映鋪咗咩野?班編劇可以隨時無視套野既設定
拉打既哂冷?sorry 等佢個target唔再係兒童就先啦

Drive 錶係咪好早已經有？唔記得咗

build邊到虎頭蛇尾
我覺得近年來講係好睇既一套
不論造型定劇情都可以叫咗上品
唔計best mach 好多形態真係唔會令人覺得柒
特別係以evolt來講 真係好有型 由其係black hole

你地到底係睇zio定dcd

時王前仲好多好睇既拉打

faiz同kabuto cg都唔差

前面d伏線令人有好多期望同幻想,後面落差大

細節位唔好 由其evol篇開始
美空送腰帶 難波會長極快收皮

但我都幾鍾意build

哂氣啦
除非你將拉打定位變做電影
唔係都幾難做得到
個故再好
但d人都叫唔返黎有鬼用咩
雖然齊人以東映功力都應該寫唔出咩

難波會長個到唔難理解
佢被人奪權威脅 Evol又當佢係隻棋
而且最尾個幾集 Grease打三小強 真係好感人

幻德：老豆我有接近你多少少？
不過佢老豆死得好鳩

祝賀佬成集派膠

build整體上我都覺得係中上之作
話佢虎頭蛇尾一來因為上套exaid做得太好，有比較就有傷害，二來其實都係讚佢前面鋪得唔錯，角色情緒同成長都刻畫得好仔細，由寫龍我一開始係自私撚去到戰兔大義滅親變sparkling打店長都令我好深刻

可惜後面劇情同角色都大崩壞
原本幾好發揮既內海可能因為背景同角色思維太複雜，又冇足夠篇幅講佢，搞到最後無法令人對呢個角色有咩感覺
老實人無啦啦變膠，不過都算，最後一戰算收得幾靚
最大敗筆就肯定係evol打極唔死，前面犧牲左咁多人，甚至不惜融合兩個世界先消滅到佢，最後一個屈尾十唔死不特止，仲要強行洗白再放佢走，成套龍我外傳搞到我覺得前面既犧牲全部都好兒戲（雖然最後喺新世界啲人都冇死）

無得比

財團X一開頭以為貫串10年
結果原來係諗多左

如果本身唔係要賣玩具同迎合小朋友,個故事有好多發揮空間.
而家基本上一集有兩場打鬥;又要加d搞笑情節令故事冇咁沉重;為左出堆新form新玩具,d角色受挫振作用新form再到唔夠打,都係幾集既事,之後就不斷loop.

如果build同zio比較 咁zio咪仆街？

不過仆唔仆都要睇Zio後勁係點

係迎津偷柯媽zi-o既錶所得. （ghost都錶都係，詳細睇番ghost篇）

Evol算係勁到令人絕望既boss

如果比我找人寫今年套Zio 一定找三條睦

貫串咗W OOO Fourze only

不過如果我仲係細路仔,我應該會覺得睇zio開心d

後面都係靠角色魅力撐著

希望隻響鬼係細川茂樹

最好嘅方法係將build最尾兩集同zi-o同步
姐係時王第一二集＝build尾二兩集
咁樣就唔怕有bug
不過東映都係冇咩規劃

照套路下集應該係京介成長做響鬼 大家唔洗諗咁多

sclash driver擠壓嘅係智商用過嘅人都變左傻佬

成長完再拎走力量

有年exaid王蛇外傳好似有提過下財團x

唔撚使諗，反撚咗面

屌，做咩又無視咗解除變身就冇衫著個setting
同劇場版一鳩樣

你唔講都唔記得

faiz個rider kick我覺得係咁多拉打入面最靚果個

一諗到係條命嚟打3個死左都冇所謂嘅分身就。。。

慘在依家仲用緊十幾年前嘅CG

套Brian 得7分鐘？

三小強係evol分裂出嚟
打死左都算削弱左佢力量既

咩事

你不如話皮套d質地平成咁多年都冇進步過
都係用d緊皮
唔學下荷里活用d彈成料加pattern整
我見youtube tommy件新綠色powerranger衫唔係官方都做得好靚，
但日本戰隊用咗幾十件都係果隻料

第三套rider time

海東同士可以hehe

街機